點解唯獨平安夜係最多人扑野

明明聽日係耶穌生日
但個撚個都係今日扑野

新年，復活節嗰啲又唔見咁撚多人扑
呢個世界公平咩
呢個世界公平咩

祝各巴絲平安夜同聖誕節快樂

邊個話一定要今晚扑

想生個耶穌出嚟

兩晚都扑

其實晚晚都有人扑野架啦

係今晚特別多 直成將平安夜標籤成失身夜wo

好意頭

所有安全套買一送一
有壞包換